兩年前,我問左耶穌林鄭會唔會係好特首...

兩年前,我問左耶穌林鄭會唔會係好特首,佢話唔係,估唔到今日真係會應驗,睇你條八婆幾時蒙主寵召呀

為左香港,為左烈士,聽日一定要出黎呀!!!

佢個名真係叫耶穌
pewdiepie